有無巴打想放日本車 目標兩萬樓下

啱啱pass左想買架二手車操下
At/mt都得

22萬公里, 1998 年棍波110
無雜音 外表新,碳頭

13萬堅咪 2002 CIVIC ES8
3字 AT 好力冷氣凍
剛換新水缸 已換消耗品
慳油 $0.8~0.9/KM 車身有花
非賣品

04 mazda 6 2.3黑色
行左105000里 有冇興趣

04 skyline 250G
黑色
幾千錢貨仔

巴打放幾錢

14000 睇岩可以再傾傾

tg 傾？id: hwhkg

留tg覆你

有冇mt車

echo Mt
1999 樣唔太靚但ok ge
驗左車

Tg Tommylili
市區

推推先

Tg: waaiiii

Check

巴打唔見你

Mazda3 hatchback 2004
行左15萬
有一年牌費
岩唔岩？

巴打 咩色？

藍色

有意
telegram : hkgsimon

tg: pasuhk

覆番我

Sorry 再check多次

Tg?